其實呢個世界少啲人咪好囉！

人少左
犯罪既人又少左
罪案率咪低囉
死多幾個人有咩所謂
人類根本係原罪

有人自殺又好
有人比人殺都好
關我咩事？
競爭少左我反而有Ｄ開心

罪案率唔一定低咗

少左樓豬你一個會好d

如果有奇拿就好

邏輯錯哂

所以窮人真係唔好生仔
唔識家庭教育都唔好生

唔低都無所謂
當人們對幾恐怖既事情都麻木既時候
到時要你打仗殺人你都會覺得唔係問題

上面班人積下口德啦

咁請樓主示範一下先

連登真係咁多大愛撚？
我就唔係啊！
我認同人之初性本惡
人不為己天誅地滅
唔侵犯到你利益就無所謂
影響到你先黎ＷＥ嘩鬼叫

認同

如果個個認清自己本性
放低自己既偽善
當一個極權不段扼搾呢一班人搾到佢地爆既時候
你地諗下會點

但根本好多人鍾意做社會定義既好人
為左有光環係頭上
就講出好多世界是美好的 邪不能勝正等等
去欺騙自己欺騙別人

請以不少於２０字加以說明原因

呢個唔關有錢定窮
向華強、陳以誠都有錢
佢地個仔咪又係衰風化
反而係你唔咁面對人性陰暗面
好似係你要再接受教育多Ｄ

時機未到
做任何事都好
人力永遠係最大資源
未經深思熟慮就魯莽行事乃係不智之舉

無人駁到
證明連登得少數人會面對現實

無撚有錯

ＣＨＩＮＧ
我地要一齊話比其他人知乜野係＂現實＂

每次十字位有車塞住正中間搞到幾條線行唔到我都係咁諗，有d人根本唔應該出世

ＣＨＩＮＧ試下將呢個心態放係任何事情
我地唔應該再壓抑自己心深層既思想慾望了

邪教post